政府又想搞鳩南生圍，可以點做？

一人一信，保護南生圍

議員呢幾日都有擺街站收集反對書

範例喺度：

致 城市規劃委員會：
我們，決不讓南生圍淪陷。
就文件有關「南生圍分區計劃大綱核准圖編號 S/YL-NSW/8」，本人現耑函 貴會提出強烈反對，並促請 貴會捍衛元朗南生圍獨有而珍貴的生態價值，拒絕發展商於元朗南生圍進行任何地產項目的發展。
是次申請於元朗南生圍貝涌口村一幅超過10公頃土地，向城規會申請改劃建公私營房屋用途(編號為Y/YL-NSW/6)，計劃興建近5000伙單位，相等於半個沙田第一城面積，較2005年首次申請的規模大增逾10倍，而且樓高達41層。
元朗南生圍九成面積為濕地，約佔98公頃，被錦田河及山貝河包圍，內有茂密的蘆葦叢及紅樹林，吸引很多候鳥停留，特別是黑面琵鷺每年都會來這一帶過冬，南生圍內的魚塘亦有本港罕見的紅頭潛鴨、青頭潛鴨等出沒。
南生圍是香港人的後花園，也是雀鳥天堂，而是次規劃申請位置，位於元朗涌口村、山貝河旁邊，亦位處后海灣濕地緩衝區範圍內。申請計劃書顯示發展商計劃於濕地修復區興建公屋、私樓及國際學校，而且樓宇高達40層以上，完全是屏風樓，將會嚴重影響南生圍生態價值，使以往每年會飛來南生圍的候鳥，無法穿過這些屏風樓，此申請必定對南生圍以至整個后海灣帶來嚴重的生態損害，失去優靜的自然環境、候鳥天堂都會除之而消失，無數鳥兒亦會失去家圍。
我們只希望，讓這一片彷如世外桃園的地方，能夠繼續保育這份大自然的禮物；讓我們和下一代，能夠繼續接觸大自然；讓我們的香港，能夠繼續落實保育的可持續發展。
如 貴會就此規劃申請召開聆訊，請以書面回覆本人有關的詳情，本人將盡可能出席，以便進一步表達本人的意見。
素仰 貴會以尊重民意為工作原則，請務必為我們的下一代捍衛這一片淨土，懇請拒絕發展商於元朗南生圍進行任何地產項目的發展計劃。如蒙俞允，萬分感激。
姓名：
二零二零年＿＿月＿＿日

推

是但啦。

成個香港都無左，區區一個南生圍算係咩野

收皮啦

中共手下 雀仔都要死

劇本

1.左膠朱閪 第 n 次不遷不拆

2.抗爭 n 日

3.政府下令清場

4.大合照散水

叩班鄉黑自己去壞啦，抵

又想起豪宅

以上手法不外乎刻意極端化所述事件，製造矛盾、轉移視線或混淆視聽，用意在於挑起事端或尋找存在感等

唔驚啦 有鄉黑出來保家衛國 交俾佢地得啦

政府鐘意點就點啦

本身都係鄉黑地，理鳩佢啦

元朗經過721 已立國管唔到

左膠做野有邊次唔係咁

我都想知下

拆撚左佢啦 保咩護

扑拆哂佢仲好